銀 仔 生 日 快 樂！！！

開定先

#HAPPYEUNHADAY🎂

我想聽佢唱多次踢屎丫

豬friend真係好樣衰

孝 敏 生 日 快 樂 ！

唔識

銀仔曲曲頭

銀仔！

好樣衰喎

銀仔生日快樂

嗨

好鍾意依張

越大塊面越多膠

女大十八變啫😂

嬌小可愛

多謝絲打

其實佢做童星果陣個樣仲得意仲靚 依家個雙眼皮真係

Hi

20 歲喇，巧開心，吖輪呢

Sunny girls, kpop 經典